宋智孝「國中學生照」出土！ 頂男生頭耳上激短髮…真實顏值驚呆全場

南韓人氣女星宋智孝活躍在綜藝節目《Running Man》，直率真性情相當討喜，近來錄影時，難得曝光學生時期的短髮舊照，被讚根本是從小美到大的「母胎美女」，驚人美貌也意外掀起一陣熱議。

先前播出的《RM》中，其中一個遊戲環節，剛好聊到藝人們小時候的人氣及受歡迎程度。宋智孝除了被翻出高中時期頂著「蘇子葉頭髮」入鏡的照片，她也提到，國中時期被管得比較嚴，被規定頭髮最多只能留到耳下3公分，而她翻出的照片中，頭髮直接短到耳上位置，看起來相當俐落。

國中舊照一曝光，宋智孝仍被形容根本是「母胎美女」，讓全場藝人一致好評大讚「好看」，一旁的金鍾國也忍不住稱讚，「那時的髮型不錯啊。」

另外，全昭旻也翻出學生時期的照片，「我小時候好像還是滿受歡迎的。」不過，她下秒話鋒一轉，透露以前會和媽媽一起，親手做要送給男生的巧克力，卻無奈表示：「一般我喜歡的男生，都喜歡我的好朋友。」

▲宋智孝高中時期照片。（圖／翻攝自愛奇藝）

▲宋智孝國中短髮照。（圖／翻攝自愛奇藝）

圖呢

▲全昭旻小時候也很受歡迎。（圖／翻攝自愛奇藝）

ok

同智孝冇得比

印度佬至愛呢種男人頭..

他有輕度弱智 請見諒

互相25